{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007821",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "익산 봄나루 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 追加人数がある場合、1人当たりの追加料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルの場合は、規定に従って処理されます。 チェックアウト時間を超える場合、追加料金が自動的に請求される場合があります。 未成年者の場合、予約前に入室可否を確認する必要があります。 男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合は入室をお断りいたします。 また、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 夜間は騒音を最小限に抑える必要があります。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 予約特典としては、1階に位置するポムナルマートとBHCチキンがオープン予定です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "15:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "12:00までチェックアウトが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいた場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1人当たりの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、予約前に入室可否を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際、身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認を求めることがあり、お持ちでない場合は入室をお断りいたします。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間はどのようなルールがありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を最小限に抑える必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難の場合、どんな処理がされますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれますか？",
            "answer": "予約特典としては、1階に位置するポムナルマートとBHCチキンがオープン予定です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 433
    }
}